除咗長輩圖，我哋應唔應該開始整「伙記圖」？

cap曬今日保安局局長同早兩日警務處處長講過嘅割蓆言論。
再send 俾你哋嘅魏晉朋友 或者 派俾守政總班魏晉仔
用字要簡單，要考慮班魏晉仔閱讀水平

知唔知岳飛/楊家將點解咁高武力都輸？

送多句比你
蜀中無大將